手足巴禾請振作

有人廢過你啦，開針啦

依家興鬥廢

你都失左3球啦

你兩個難兄難弟啦

你地兩個今晚威啦
做晒主角

今個星期作客既門將都失三粒

人地唔係個個星期都派

2件垃圾

你好d今場3個save,
巴禾半場1save, 完場當你救多個都係廢d

禾你老母 死返高登

幾時返鏝？

你問哥狗好啲禾chong

唔通巴我咩屌你

屌 撚知咩 出過濾係統呀嘛

執柒左佢啦

比返個正選呀joe啦

joe係正選啊，不過係拖連奴姐

阿joe訓左都笑醒

燈到四粒